邊個話接受暫緩既就係鬼！

暫你老母
見一個block一個